唇茶 第三彈 救救黃色經濟圈「幫襯黃店 派飯卷」

今次主題係 「黃色經濟圈」

武漢肺炎 相信好多小店都生意直插

大家都唔想出街食飯買野

係呢個時候 我地要救救黃色經濟圈

我地將會推出唇茶既會員卡

憑會員卡可享免費升級大杯
有限期至28/02/2021

暫定一千張 每張售價係一百蚊

如無意外26/2會分別於旺角同尖沙咀發售
嘩 今次肥仔了 賣哂就有十萬蚊

到時將會連同賣出既消毒液一萬蚊
（500支）打算$20/支
（成本連運費大約$15/支）

如無意外下星期到貨！

夾埋會有十一萬！

所有野都將不會扣除成本！

十一萬可以做d咩?

我地會用黎幫襯40間唔同既小店

暫定會搵612罷工既小店傾先
不同區域既小店都會搵

之後向佢地每間買$2750飯卷
（而飯卷會要求只準學生使用）

然後會係鋪頭派發

只要出示學生證

有需要既學生千奇唔好怕羞

擺係到我都唔會食到

而我地係一蚊都唔會袋

希望幫到小店既時候 又可以幫到學生

都係果句

絕不從中抽水 或者收手續費之類

所以為表清白 之後我會好詳細咁list出

每一間小店飯卷既收據

我地個良心仲未跌 絕不偷呃拐騙！

希望可以同各黃小店一齊共渡難關！

要繼續支持黃色經濟圈！

詳情可以留意住我地ig

光復香港
時代革命

太痴線喇! 要狠狠咁懲罰

準備你26號一開舖就走去排隊

一陣嚟懲罰你

唇茶你頂唔頂得順嫁

懲罰

我要飲

推

根本就應該咁玩 口罩都可以一齊捆綁銷售 成班拎去派比廢老真係完全諗唔透

咁樣先岩玩
咁多仔要食飯點解仲要比生意m記大快活果d 做
巴打睇睇同唔同hokoguide crossover

逼我懲罰你

喂你咁搞你自己頂唔頂得緊嫁

其實我已經上網搵左三十間心水既店
大部份都係由612支持到依家
一路搵果陣 發現唔小612有罷工既都執左
頂唔住既小店真係要出聲

張vip卡岩哂d講唔出樓主好靚仔既巴絲用

屌你
好想比錢你攢啊

好想包起樓豬

推上去!

推呀！

要救黃店

上星期終於見到樓主
樓主原來唔係又矮又肥
我一定會再黎懲罰你

想買
推

推逆市更要支持黃店

留返張比我呀

樓主

想喝。。。

可以不停飲大杯冬瓜茶
點都要買返張來旁身

得一千張會唔會搶唔到

仲未飲過冬瓜茶

樓主好正

樓豬

可唔可以整多啲
擔心俾人秒殺

push
push
push

屌你老母痴撚線

推爆你

呢幾日應該都會有！快啲去試

痴線
兼善天下

旺角定係尖沙咀

特登出街買！！！

太可惡啦 等我叫埋朋友瘋狂懲罰下先

我要飲唇茶！！！上次摸門釘呀

Push.

一陣嚟罰你

幾有諗頭 做得好 !!

cls好勁

今次真係要同心協力 齊上齊落
保住d黃店 等d藍店收皮

我要買卡！

尖沙咀！wts留定都得 唔怕賣曬

現金卷gogogo

我要買

大大力罰佢地！

Go, go, go

支持！！ 希望買到 加油呀唇茶同黃店！！

Push 呢間好黃

一千張, 希望有口罩一樣咁難搶

push

Push

一定要落實體店？？？

支持

大快活都冇問題嘅
不過懲罰黃店就緊架啦

暫定一千張 < 會唔會太少, 一定秒清

MK唔近我住果頭
出街我唔會除口罩又好難拎住杯野飲咁耐先返屋飲
你地呢排點做? 照飲?

大佬呀，你咪咁痴線啦
一定要扣除成本呀！
最好４０間入面，其中一間係你！

係咪痴線架

支持呀 有冇得網購呀？

幾好!!!
口罩有多比佢地派比學生
買野飲送5個

咁惡？等我黎懲罰你

幾好飲 成日幫襯

去開就買 但買返室內飲 街上面戴住口罩好難飲

你好撚癲。。。
多謝你帶起個頭！

。

兩張thx

好人一世平安

最鐘意飲自己柚，每次去都買

可唔可以唔好賣咁少

認真，佢老闆係咪痴咗

已經唔係賺唔賺，係倒蝕一堆

唔好咁痴線啦

好有心！

樓豬又靚仔又醒目又有心

G持 有無限每個人買幾多張會員卡？

想問唇茶接唔接受自攜杯？
想瘋狂懲罰你又環保啲

有冇e-version或者上網買
唔想出街

真

豈有此理 唔吹雞狠狠懲罰你地簡直對唔住自己

搶完口罩就要搶vip卡

一定支持，可以幫到手足，又可以飲陳皮妹妹
但到時排隊買定提早網上登記？

桃膠好好食

想買

樓主好靚仔
其實可以扣除成本架咁先可以長遠發展
btw 請唔請pt 人工低d 都得架

玩咁大捱唔捱到

支持
有冇得預留！

屌！講咗幾撚多次係飯“券”，唔撚係飯"卷"，心諗乜賣茶都有賣飯咩？

接受！

要頂住黃店啊！

我就不嬲做開打手

出多幾千張得唔得？

好波

痴線架，唔罰你點得呀

琴日先幫襯完黎

正準備去買返杯 btw旺角staff要準時開舖啊

咁都卑你諗到

雖然係大學生 但成日都唔好意思用呢啲優惠

支持！！

又係你條死癲佬

得啦
冇問題

Cls 手足

你條死癲佬杯野咁好飲仲要玩呢啲

盲撐唇茶
我尋晚都有黎呀！！！
飲左B8!

ok收到

有無得上網訂左先 遲d去舖頭攞

反應快到

Cls公司

有冇得上網抽
唔想排隊

罰

全港各區黃店外賣list

快d like & share

唇茶我屌你老母 出一千張撚夠啊

26號咁耐 我差D想即刻出門口

屌你老味。。。我唔撚想再排隊

呢間嘢都痴線
由6月開始到宜家都係咁癲

得1千張？
如果我收工過到黎無曬 伯母應該好唔得閒

認同 唔想出街住

正呀

支持哂

支持！陣間過嚟買返杯先

仲頂得住

係 我見好多m記同大家樂既飯劵

咩意思

我係又肥又矮

保住黃色經濟圈

仲有冇用
之前鼓起勇氣問完個收銀妹妹呆左

反應好既話會加推

支持！

多謝支持

yeah 黑卡必須要有

係 旺角同尖沙咀會分別擺500張

唔會包括我地啦 盡量幫幫其他黃小店

希望小店可以大家互相幫助
咁黃色經濟圈先可以繼續

癲起上黎我連自己都驚

無限 可以幫朋友買都得

可以呀

扣除成本會有d人血饅頭感覺
所以最好清清楚楚
可以過黎見下我地呀

暫時做唔到網上登記

當然仲有

幫手推黃圈飯券網

其實有現成黃圈飯劵網，黃店唔使哂錢另外整飯劵

D老細好似係文盲

邊個成日話自己好型

幫推

老細我愛你

桃膠好正

{文宣鍵戰要人}嗱!我唔做標題黨開行動po連登仔推唔推先?

咁show 埋買物資既收據咪得
過黎見左留埋電話
只係你唔覆我
係咪嫌我油頭嚇親客人

怕醜仔唔嗌

應該pass左比高佬

我有老婆了 不過可以要個男朋友

應該無咁快賣哂既

26號鳩衝過來買VIP卡, 順便隊多杯冬瓜茶

Agger 等班藍屍自己內鬥下先係ga ma

Ok

偽善

「飯券」

派飯卷我以為真係派一碌碌食得既飯卷

支持

Lm

老闆可唔可以開多啲分店
勁鍾意飲梨雪初華

你地頂唔頂得順？
相信你地生意都少左好多

利申: 點都撐你地

但係黎緊會轉menu

同業主傾緊減租 但係佢應該深藍

可以過黎留個電話

想要V0001
去邊間先買到

近兩三次係旺角飲都漏料
之前就叫左杯凍飲得桃膠 無其他料
近個次叫左暖嘅入面竟然得茶 咩料都無
真心燥左同勁失望

自己都叫半個fans 由開鋪飲到依家
之前有張卡買大送細都無用到
我只係想飲個杯野有返正常嘅料係入面
唔係要求多d料.......

明白
已經同同事講左下次收錢無哂料會講返聲
唔介意既話ig msg我地
想比幾張coupon你下次用

要同大家講聲唔好意思
會員卡要延遲至 28/29號先有
希望大家體諒

噢！！！！

oh no
仲諗住今日去買
幫推一下先

幫你推一推

最快應該聽日到 後日可以出售

終於到左鋪頭啦

樓豬留返兩張比我啊

轉第個鋪位可唔可行？

聽日先黎會唔會無曬

唔係咁簡單
簽左合約好麻煩

盡力

唔會既

樓豬 好掂

我聽日晏晝狗衝

荔枝紅茶好好飲

唔洗喇巴打
下次唔再漏料就可以

我個次係鋪頭有料
但打開杯野入面得茶 無其他料
係真係無料架屌 之後叫佢加返

賣曬未

啱啱tst買完重有卡

終於飲到冬瓜茶了, 但沒桃膠是不是正常

買了VIP卡, 等我飲到你們沒料

樓豬我晏d黎買, 等我

我叫左佢地出飲品果陣再留意下
多謝你咁支持

仲有呀不過好多no.都比人揀左

冬瓜茶係無配桃膠 因為會遮左d冬瓜味
多謝支持

多謝支持
暫時搵左十幾間鋪可以買coupon

原來有得揀

你過黎同你換丫 睇下有無你想要果個

啱先換咗話換424嗰個係樓主？

賣晒未呀老細？我七點幾先收工

仲有聽日會唔會賣
聽日先出街

樓主去左蛇王

仲有呀

仲有好多

買左了

聽日去買

cls

已買

推呀

睇下小紅書班大陸人點樣係香港呃飲呃食

G持！

你咁樣帶壞個頭又會比人話拉高黃店標準

想買會員卡 仲有冇

有

兄弟爬山

個嘴唇係咪好黃